點解明明樓市 gogogo 銅鑼灣 yoo resident 個個新聞都係蝕錢

利申 想買

唔值呢個價

溢價咁撚高

上過去朋友屋企幾次
地點旺中帶靜
10分鐘腳程落大坑cwb食嘢
大堂同樓層用料設計都有品味唔土豪
單位間隔實用方正有大露台
係個會所就爭啲
只係樓上講左溢價太高
自住就ok

比鄰近二手貴太多嗰啲都係九死一生

背後賺錢唔通大大聲唱通街咩？

貪新樓，明知做水魚都買果d無人幫到佢

我見新聞話拍賣去到 7m 左右

我睇其他盤都兩萬幾一呎

八卦一下
管理費貴唔貴